我有兩個女,都覺得姓潘依家人唔抵可憐自私到仆街,自己個女比綠帽人搞到香港咁,成年自己龜縮家下家下講人龜縮

屌佢老味
夠膽死話陳同佳龜縮

你兩公婆成年，見到香港因為你個女淫賤
搞到死幾多人傷咁多人
你兩公婆龜縮左係邊

依d孽債你死左個女都係要揹嫁

綠帽

最重要你老婆點睇

殺人係唔岩 但總算係有個理由
但佢講到人地錯晒
自己個女好乖完全無問題咁

而最後搞出個大頭佛
佢地選擇左龜縮

你2個女細個D雪糕冇比錯到

記住我無話陳同佳無錯
佢一樣錯到仆街，不過只係一剎那殺左人

不過姓潘依家人有成年時間同機會佢地出黎
佢地都龜縮

乖女乖到有咗想搵條撚樣埋單?
我見到佢屋企人咁講都O咗咀

真係千古罪人，佢地搞到香港死咗咁多人，咁多人坐監，咁多人有心理病，司法敗壞，警暴，地獄都唔收佢

就算條女仆街, 都只係對唔住佳仔, 派帽唔係犯法喎

但佳仔殺人就係犯法, 佢係苯人出手

一開始乜聲都冇 唔知想點 希望真係會追究

因為佢個女引起每死人個人。每傷一個人
佢個女死左都要受返先投胎輪輪迴

佳仔根本男人典範

連登仔比人戴帽只夠膽上黎開post
連名都唔夠膽開 懦夫

反觀佳仔 應該叫佳爺先啱
直接忍辱負重 有曬計畫
殺左個淫婦 送落地獄
依家仲逍遙自在

利申 唔鼓勵模仿 殺人是犯法的
不過潘生潘太 你搵得民建聯就預左㗎啦
生多個咪得lo 今次叫你個女做人唔好太臭閪啦

陳同佳一時衝動我真係覺得佢受完罰值得原諒

佢老咪姓潘依一家成年做過咩
睇住一個個同佢個女差唔多大既後生死
被打坐監佢龜縮左係邊
12個手足係上面生死都未知

姓潘呢家人開始想出黎R 著數， 睇下林鄭會唔會俾錢封佢哋把口

如果唔係有佢個女
香港人仲做緊港豬

咁係林鄭同ccp問題

當初搵民建聯攪個大頭佛出黎

樓主水唔係咁樣抽㗎

唔評論佢個女係唔係臭，但陳同佳極其量只係受左盜竊嘅刑責，佢殺人嗰部分係仲未受
佢一日唔去台灣受審一日都無負過責任，仲要每日用納稅人錢住大屋

下？咁都得？

係陳同佳自己話會去自首，宜家俾人屌係正常

佢夠薑咪一出黎話唔會去自首會好好做人 lor ，無人吹得佢漲

咪係，唔係你個女，淋奠一定唔會推送中啦

放心，林鄭一樣會搵其他籍口同機會

SORRY唔係抽水
真心嬲

佢老母話陳同佳龜縮
佢自己一家呢
成年去撚左邊

係咪覺得黑警正義打得好幫個女